有無人將所有希望放係美股

我

點解要苦瓜乾咁既面

感覺唔到希望，雖然全倉+40%

串能刀

100蚊咋

等緊契媽幫我財自+移民

係，我都係咁唸
我信契媽，重倉Tesla

一日唔放一日都唔係自己錢

錢一日唔用，一日都係廢紙

係啊 巴菲特都係窮L黎啊

唔通巴菲特食個麥樂雞餐加大都要放一股匯豐先食得咩

師兄，依家美股贏40%好少嫁咋

依家買就高追了

你有冇睇過佢啲生活係點？

都係食M記 住細屋 冇咩消費
佢呢啲係正宗紙上富貴

不了，港股比較有潛力

買韓國yg 算

我轉左20% 落東南亞index fund賭一鋪

咁唔通全港股民又要咩
上得連登多真係遲早唔敢叫加大

玩美股40%咁少都開post

3個月

掙左一百萬唔同又同你講咩

牛市股神開post已經變咗日經

Tsla弟時上六千 自己諗

上到1800又再拆